Database: postgresql-11.5

Os exercicios são os endpoints: /groups/{id} , /games/{id} , /playoffs/{id} , /winner/{id}

E para gerar um torneio completo é preciso cadastrar 80 times e criar um torneio enviando uma string com o nome do torneio para:
"/tournament"